一人一間食過好食米線

另外想問邊度撈米線好食 細個食過屯門置樂嗰邊間不夜天 撈米線 好正

譚仔

長沙灣麻辣川 個湯底好似吸毒咁

三哥

雲桂香

好一般

屯門雲貴風

旺角貴川

雲川燒
世界第一

麻辣川

新蒲崗雲南人家

石蔭雲南小鍋

紅磡新川

老板娘

新蒲崗鮮粉人家

川味

話譚仔同三哥好食果D係咪平時食開屎

佢係劣食 但我食上癮

川之味

我覺得米線陣嘅擔擔湯底幾正

麻辣蕃茄湯

正

食過一次，好重口味
食完爭啲去洗腎

成日吸

金拇指，重慶米線

麻酸樂

譚仔、譚仔三哥

荃灣，唯一雲貴川
多酸湯底天下第一

蘭香

屯門建生個間雲川燒
第一!!!

豆花米線

大埔街市 魚湯米

講起又想食了

荃灣肥仔米線

米線陣 麻辣番茄湯

成日都有人吹奏呢間

荃灣好食

識食 井財街都有間 屌打哂全部米線

鐘意食佢個麻辣雞

牛頭角臻味

ssp辣滋味
辣到懷疑人生

貴川好正 以前讀書成日出旺角食 而家元朗開左好開心

天水圍麗江

荃灣雲家小鍋米線
目前食過最好食嘅米線

個湯上癮

三酸

譚仔三哥加兜土匪好細心

無乜特別 吹大左
啲湯底同坊間一鳩樣

觀塘又一川

老闆娘

裕一品

雲南風味過橋小鍋米線
Sham Shui Po, Camp St, 128-134 號元安大廈地下
2361 5002

黃鱔米線，辣辣地，黃鱔新鮮爽甜。

巴絲們點睇荃灣老闆娘米線?

好重口味同好咸
仲意荃灣肥仔米線多啲

腩肉唔錯而且d蔥份量多, 自從知道呢間之後都好少食譚仔同三哥

米線陣真係唔錯

橋香園

路德圍間「好食」

識貨！

同意

原來雅絲都識食

佢啲雞扒都好撚正

農米莊
連湯都飲埋

除左豬肚,有咩餸必食

臻味 - 蠔仔豬扒米線

離個題先 米線千祈咪撚食星林居
請埋啲侍應弱智都算
碗麵啲湯瀉哂出黎都算
仲要有甲由 唔只我個碗 仲有隔離枱個碗都係
可想而知間野幾咁污糟

中過伏 行前多幾步去南記好過

我係直頭食緊既時候見到有隻大小強由斜對面既廁房爬緊出黎, 之後比職員踩死咗. 自此之後唔敢再去.

香格里拉

元朗川味
之前個頭返工求期搵間食，一食發覺勁好食，間唔時去附近會專登搭一兩個站去食

好食都唔會係度講比人知啦，鐘意排隊咩

屌
呢間垃圾
碗米線有蟬係裏面
仲有人食食下食到煙頭

暫時食過最好食嘅蕃茄湯得樂富分店🤷‍♀️🤷‍♀️其他分店嘅蕃茄湯太「晞」，冇蕃茄味
米線陣質素太參差

識食喎ching

腩肉

巴蜀軒

呢間其實味道差左好多，由老闆娘轉左俾仔女搞之後⋯
十幾年前老闆娘煮米線時期佢係真係好好食！

呢間又係廿幾年前舊鋪仲喺而家荃新天地紅van站隔離時期係超好食，搬左去而家間鋪就跌左watt, 一時時先食得返近似以前隻味，但同舊鋪時期隻味都係有距離

上環生記

大圍雲南真風味

一般貨色，又貴又少料

以前旺角川居個炆湯同蜜川雞正撚到

酸辣腩肉世界級諗起都想食

以前我完全唔食辣 因為呢間野 我依家可以食得好辣

川川香 又平又正

屌你老母打

睇留言就知唔識食 識食一定叫炸醬

呢間嘢越做越差

廿年前深水涉譚仔

以前個湯同d料都好食好多